貓係咪妖物? 係佢咁特別

係貓 呢種寵物先咁多人痴戀
同時衍生左貓義工呢種變態
倒轉又好多人憎貓虐貓好

貓超得意 好好錫佢 完

但搞到 d貓義工痴痴迷迷
特別個 d獨身女人
加埋 d虐殺通常係殺貓而唔係其他動物

係囉點解啲人中意虐貓毒狗但又好少見倒返轉

可能係有啲貓太臭串 啲人惱羞成怒就虐待佢地洩憤

狗就乜都放落口 直接落毒就搞掂 同埋反擊力強過貓